生仔女都幾大洗費 筆數計極都唔掂

（有錢有樓上一頁）

大家都知 養仔女真係好大洗費

學費生活費醫藥費 都未計其他林林種種洗費

所以有樣野想請教下

到底你地後生有幾廢柴，先會幾皮野流動資金都無？

你地仔女問你拎錢交學費 有病想睇專科私家醫生個陣
你要左抄右抄幾個户口 最後同個仔講屋企無咁多錢個陣你有無覺得羞恥，無臉見個仔？

你覺唔覺幾皮野都拎唔到俾個仔，對於你黎講係一個恥辱？ 好似直接咁同自己個仔講你係碌廢物

點解你地咁撚廢 仲要生個仔出黎玩鳩自己玩鳩佢？

你地唔撚plan過買樓儲錢就結婚 到底係出於咩原因？

agger

我覺得幾十歲人連十幾萬都無既人真係好垃圾

所以大家趁後生要識投資

重點